其實d廢中廢老晏就出街做乜撚野

又要撘港鐵又要阻撚住哂

@老貓二世_

晏晝出街還好，大把7-10出來同你爭地鐵巴士

都唔知佢地有乜做

用2蚊搭啲誇區巴士去飲茶

咪就係出嚟同你爭地鐵/巴士

仲要係條街妹下妹下塞撚住哂